AMD Ryzen 4000 APU Renoir 將於7月21日推出

AMD Ryzen 9 3900 XT、Ryzen 7 3800 XT、Ryzen 5 3600 XT 預計取代原本同數字型號 X 處理器，說是取代，但目前不能確定價格上是否相同，就國外預定售價看來是有相當的漲價，這些 XT 系列預計在7月7日推出。

另外一樣於七月發布的還有新 Renoir APU，雖然說屬於 Ryzen 4000 系列，但桌面版的 APU 可以說是有一代的差異，CPU 核心架構為 7nm Zen 2 與目前 Ryzen 3000 系列相同 ，並非是 Ryzen 4000 桌面版會用上的 7nm Zen 3 架構，而 GPU 的部分仍然是使用 Vega，且規格有點縮水，但時脈增加，還有個優點就是這一代 APU 將會升級到8核心16執行緒。

Ryzen 4000 APU 桌面版將會有 Ryzen 3 4200G、Ryzen 5 4400G、Ryzen 7 4700G，預計在7月21日發布。

支持樓主 樓主好野

推

4700G 同流浮山有乜分別